做左中菜15年你問我答

酒樓。酒店。茶記。大細檔口都做過
(大排檔，私房菜未做過) 自力炒野(埋便)
切野(開邊) 就識不過唔多叻

都識

夠唔夠膽食返煮比客人既野

返邊辛苦啲

咩最難整

我當年學煮野。 d師父就同我講自己煮都吾食點比人食。 就算我吾食 苦瓜同淡水魚。 我都會試味。 我信要有廚德

1:廚房佬係咪好「拿搾」？例如跌左落地下嘅材料就咁執返黎炒？
2:樓面收入黎碟餸話客人投訴，你地係咪會係碟野加料整蠱個客？
3:廚房佬除左賭錢同叫雞仲有咩傾？

個人覺得酒店。 人事先係最大壓大，
街檔就算幾忙都好。 都冇果種壓力。。。

試過最難最複雜既菜式係乜？

炒一碟靚炒飯有咩技巧？

覺得邊一個地方菜系最博大精深？

1. 熟野就一定吾會。 生野睇掉左去邊。 屎坑咁 dirty就實吾會。 地下就洗返好就煮。 話吾汁就實呃你。
2.我吾會。 酒店做有要求。拎碟野返黎如果話味道有問題。我會試食(就算個客咬左半舊都會試) 再煮
3. 其實咩都傾。。 釣魚呀。。 近排同個大佬傾高達。。

唔汁

干牛河 哈哈 好小出街食到一碟靚牛河

唔執

吾
汁
唔係話唔想你答
但打返好啲字先

點炒碟靚菜？

廚房佬part1 嘅內容有幾多你見過？

又包又煮果d好曬時間

炒飯就整熟d料先喇(飛水。拉油個人喜歡)
熱紅隻鑊 落油 倒走多d油。 之後落旦 我就鐘意生熟旦咁炒。 之後中火。 一路炒一路 用鑊(產) 推散佢。 d飯夠熱就落埋d料。 炒多陣就比小小油係鑊邊 爆香d蔥花。 最後起鑊果下開大火 .比小小生抽係邊 拎佢香味。 得左

個人覺得中菜

覺得西廚點？係咪暴譴天物？

sorry 廚房佬d中文差d

冇留意 哈

sorry咪 diu咁大力

點解廚房佬打麻雀咁勁？我daddy過年跟我媽咪返外家可以屠哂我媽咪外家d親戚 但係我d舅父已經係賭精黎

生炒一定最好食 燒熱d油 . 之後水同菜 同時落。

問多條
黃金炒飯有咩秘訣？

我吾叻。。。 打都係派錢同派膠。。。

吾你老母臭閪咩

吾係呀。 正宗西餐都好難。
近年都興中菜西做。
我平時都會留意d西餐師父擺碟

請打正字，勿打同音字

唔 咪diu咁大力

點解酒店中菜要用刀叉食？（例如海韻軒果d)

巴打做廚房辛唔辛苦
雖然唔會做足12小時，但中間其實多唔多時間休息
定係得閒既時候都用哂黎準備晚市？

做廚房你想幾高學歷 算啦

盡力。。。 做左cd- rom多年。。 就係想打返好d字 所以開post玩下

睇落去高檔D掛

睇咩地方。。 試過夜晚得一 圍。 企成晚
又試過拎住隻鑊 10 粒鐘。。

我中5架。。 不過0 分

多唔多人賭錢/叫雞

家用爐頭炒野係唔係同商用果D 無得比?

人工?

一 d d地方 冇就呃你

速度會係。。 鑊氣 果d差小小

2.5....

吾你老母。

唔唔唔唔唔唔唔唔唔唔唔

d排骨比咩醃
你應該見過好多種醃法

咩排骨都好。。。 食粉醃完。。 之後勁啤水
點心骨： 蒜油，乾蔥油。
京骨： 吉士粉 面粉
海山骨：蝦醬

我主力做煮野。。。醃野 吾多精。。 都係識基本

屋企就 生粉 生抽 豆豉。。 小小雞粉
我鐘意 切隻 指天椒 落去

炒飯你會落完蛋先落飯定落飯先蛋

落蛋先。不過我慣左生熟蛋。。 落蛋半熟之後(不) 返起一半。 落飯。。 落返(不) 起果半。。。 有冇巴打可以教我(不) 字。。 正字係邊個先岩

𢳂？